{"code": 0, "body": {"list": [{"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "00191b624ba84a0f9a0785abeef4cec9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大强调:我们必须坚定不移高举中国特色社会主义伟大旗帜,既不走(　　)的老路,也不走改旗易帜的(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "封闭僵化,邪路", "option2": "苏联,自由主义道路", "option3": "封闭僵化,自由主义道路", "option4": "苏联,邪路", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "封闭僵化,邪路", "option": "A"}, {"content": "苏联,自由主义道路", "option": "B"}, {"content": "封闭僵化,自由主义道路", "option": "C"}, {"content": "苏联,邪路", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "003d6cc0c0c446649aaaebade42d23c3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在外交工作上,坚持和平发展道路,坚定不移在(　　)基础上发展同各国的友好合作。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "共同发展", "option2": "有理有节", "option3": "正确的义利观", "option4": "和平共处五项原则", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "共同发展", "option": "A"}, {"content": "有理有节", "option": "B"}, {"content": "正确的义利观", "option": "C"}, {"content": "和平共处五项原则", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "006746983594415ea034bb8e4e886773", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)通过的《中华人民共和国民法总则》,为编纂好民法典奠定了坚实的基础。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "2017年", "option2": "2018年", "option3": "2015年", "option4": "2014年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2017年", "option": "A"}, {"content": "2018年", "option": "B"}, {"content": "2015年", "option": "C"}, {"content": "2014年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "02b9d52dc66549aaba84428df6949375", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大精神归结到一点,就是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "解放思想", "option2": "与时俱进", "option3": "实事求是", "option4": "坚持和发展中国特色社会主义", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "解放思想", "option": "A"}, {"content": "与时俱进", "option": "B"}, {"content": "实事求是", "option": "C"}, {"content": "坚持和发展中国特色社会主义", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "07d2676f06e4497ea32114be75d37160", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,港澳台工作取得新进展,这一时期全线贯通的大桥是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "京港澳大桥", "option2": "武汉长江大桥", "option3": "港珠澳大桥", "option4": "南京长江大桥", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "京港澳大桥", "option": "A"}, {"content": "武汉长江大桥", "option": "B"}, {"content": "港珠澳大桥", "option": "C"}, {"content": "南京长江大桥", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0984fe748e9642c4947cdac5585a7bce", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,实现伟大梦想,必须推进(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "伟大实践", "option2": "伟大斗争", "option3": "伟大工程", "option4": "伟大事业", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "伟大实践", "option": "A"}, {"content": "伟大斗争", "option": "B"}, {"content": "伟大工程", "option": "C"}, {"content": "伟大事业", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0e630b60cbb14681a401a8ace0a3fdfc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在经济建设上,要贯彻(　　),建设现代化经济体系。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "市场经济理念", "option2": "新发展理念", "option3": "新常态理念", "option4": "供给侧结构改革理念", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "市场经济理念", "option": "A"}, {"content": "新发展理念", "option": "B"}, {"content": "新常态理念", "option": "C"}, {"content": "供给侧结构改革理念", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "1256fea9d6334a55b941953f8b466c53", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平在(　　)时明确提出,实现全面建成小康社会目标是实现中华民族伟大复兴中国梦的关键一步。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "考察广州", "option2": "参观“复兴之路”展览", "option3": "纪念孙中山150周年诞辰座谈会上", "option4": "瞻仰一大会址,重温入党誓词", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "考察广州", "option": "A"}, {"content": "参观“复兴之路”展览", "option": "B"}, {"content": "纪念孙中山150周年诞辰座谈会上", "option": "C"}, {"content": "瞻仰一大会址,重温入党誓词", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "26dc6f5667c54512b7dfc621a3b76dd0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大通过的(　　)把习近平新时代中国特色社会主义思想确立为党的行动指南。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "指导思想", "option2": "宪法修正案", "option3": "法律修正案", "option4": "党章修正案", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "指导思想", "option": "A"}, {"content": "宪法修正案", "option": "B"}, {"content": "法律修正案", "option": "C"}, {"content": "党章修正案", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "29cb0432fbda438e846cffe79fb32fe1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "十三届全国人大一次会议选举(　　)为国家主席,(　　)为全国人大常委会委员长,决定(　　)为国务院总理。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "习近平,赵乐际,李克强", "option2": "习近平,汪洋,李克强", "option3": "习近平,王沪宁,李克强", "option4": "习近平,栗战书,李克强", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "习近平,赵乐际,李克强", "option": "A"}, {"content": "习近平,汪洋,李克强", "option": "B"}, {"content": "习近平,王沪宁,李克强", "option": "C"}, {"content": "习近平,栗战书,李克强", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2df6340f3faf41dbbacaca4f7e967342", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大提出,以(　　)全面推进党的建设新的伟大工程。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "爱国主义精神", "option2": "改革创新精神", "option3": "民族精神", "option4": "时代精神", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "爱国主义精神", "option": "A"}, {"content": "改革创新精神", "option": "B"}, {"content": "民族精神", "option": "C"}, {"content": "时代精神", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2f0ccf6a48c54be2a0aadbfec7bdd02d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)是适应和引领经济发展新常态的重大创新。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "深化改革开放", "option2": "继续简政放权", "option3": "推进供给侧结构性改革", "option4": "调整产业结构", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "深化改革开放", "option": "A"}, {"content": "继续简政放权", "option": "B"}, {"content": "推进供给侧结构性改革", "option": "C"}, {"content": "调整产业结构", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "35726b1aa8f64027a9bd1186b5ff208f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),这是治国理政必须长期坚持的基本方针。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "把饭碗牢牢端在自己手上", "option2": "把握农村改革的方向", "option3": "农业增产增收", "option4": "加快农业现代化步伐", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "把饭碗牢牢端在自己手上", "option": "A"}, {"content": "把握农村改革的方向", "option": "B"}, {"content": "农业增产增收", "option": "C"}, {"content": "加快农业现代化步伐", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3b528d00eade4c4881cc080f86493a9c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,中国经济发展的一个重大变化是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "进入新常态", "option2": "进入新阶段", "option3": "进入新轨道", "option4": "进入新时代", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "进入新常态", "option": "A"}, {"content": "进入新阶段", "option": "B"}, {"content": "进入新轨道", "option": "C"}, {"content": "进入新时代", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3cb41326fc1346759f649163e58bbb01", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在(　　)上,要提高保障和改善民生水平,加强和创新社会治理,不断满足人民日益增长的美好生活需要。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "文化建设", "option2": "物质建设", "option3": "精神文明建设", "option4": "社会建设", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "文化建设", "option": "A"}, {"content": "物质建设", "option": "B"}, {"content": "精神文明建设", "option": "C"}, {"content": "社会建设", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3e5fead439844a16bb047589d2ec3011", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,我国深入贯彻(　　)的发展思想,一大批惠民举措落地实施,人民获得感显著增强。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "以人民为中心", "option2": "协调", "option3": "全面", "option4": "可持续", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "以人民为中心", "option": "A"}, {"content": "协调", "option": "B"}, {"content": "全面", "option": "C"}, {"content": "可持续", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "56c38b7e14ff4ced9abfe9c41cc02103", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,深化改革开放,继续把(　　)作为改革的重头戏。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "优化配置、提高效率", "option2": "简政放权、放管结合", "option3": "还政于民", "option4": "优化配置、搞活市场", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "优化配置、提高效率", "option": "A"}, {"content": "简政放权、放管结合", "option": "B"}, {"content": "还政于民", "option": "C"}, {"content": "优化配置、搞活市场", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "582f3c48f28d4445acd61479ebe9fc5c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,我国全方位外交布局深入展开,发起创办(　　),设立丝路基金,成功举办二十国集团领导人杭州峰会等重大主场外交。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "亚洲公路银行", "option2": "亚洲基础设施投资银行", "option3": "亚洲开发银行", "option4": "亚洲银行", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "亚洲公路银行", "option": "A"}, {"content": "亚洲基础设施投资银行", "option": "B"}, {"content": "亚洲开发银行", "option": "C"}, {"content": "亚洲银行", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5b6eecd0c77247bf97a10013552984a9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大阐明中国特色社会主义的总依据是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "中国特色社会主义理论体系", "option2": "社会主义初级阶段", "option3": "社会主义本质", "option4": "社会主义市场经济理论", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国特色社会主义理论体系", "option": "A"}, {"content": "社会主义初级阶段", "option": "B"}, {"content": "社会主义本质", "option": "C"}, {"content": "社会主义市场经济理论", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5cc26504e6824109b12b17fb520b3ef4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共(　　)提出实施乡村振兴战略。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "十八大", "option2": "十九大", "option3": "十八届三中全会", "option4": "十七大", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "十八大", "option": "A"}, {"content": "十九大", "option": "B"}, {"content": "十八届三中全会", "option": "C"}, {"content": "十七大", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "644ed3a57a284debad31adaae4f20bba", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),是习近平新时代中国特色社会主义思想的核心要义。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "不忘初心", "option2": "以人为本", "option3": "坚持和发展中国特色社会主义", "option4": "牢记使命", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "不忘初心", "option": "A"}, {"content": "以人为本", "option": "B"}, {"content": "坚持和发展中国特色社会主义", "option": "C"}, {"content": "牢记使命", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "74e6366a411e4af9b899e97a891ee716", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,中共中央统筹推进(　　)总体布局。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "“四位一体”", "option2": "“五位一体”", "option3": "“四个全面”", "option4": "“三位一体”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“四位一体”", "option": "A"}, {"content": "“五位一体”", "option": "B"}, {"content": "“四个全面”", "option": "C"}, {"content": "“三位一体”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "81ed62a1c71c4eda86c15d2aa8a7128a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "截至2017年底,全球(　　)个国家(地区)已建立(　　)所孔子学院和(　　)个孔子课堂。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "156；535；1113", "option2": "146；525；1113", "option3": "146；525；1713", "option4": "146；535；1123", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "156；535；1113", "option": "A"}, {"content": "146；525；1113", "option": "B"}, {"content": "146；525；1713", "option": "C"}, {"content": "146；535；1123", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "83aba666ef174265955b887f49730262", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大指出,从现在到2020年,是全面(　　)决胜期。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "深化改革", "option2": "建成小康社会", "option3": "从严治党", "option4": "依法治国", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "深化改革", "option": "A"}, {"content": "建成小康社会", "option": "B"}, {"content": "从严治党", "option": "C"}, {"content": "依法治国", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8767a7545391470dbfa4b1ad9d74b334", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,实现伟大梦想,必须进行(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "伟大工程", "option2": "伟大斗争", "option3": "伟大事业", "option4": "伟大实践", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "伟大工程", "option": "A"}, {"content": "伟大斗争", "option": "B"}, {"content": "伟大事业", "option": "C"}, {"content": "伟大实践", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "91277b7d9ef942b49da241e90b21eb3e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)审议通过了《中共中央关于修改宪法部分内容的建议》。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "中共十九届三中全会", "option2": "中共十九届二中全会", "option3": "中共十九届一中全会", "option4": "中共十八届二中全会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中共十九届三中全会", "option": "A"}, {"content": "中共十九届二中全会", "option": "B"}, {"content": "中共十九届一中全会", "option": "C"}, {"content": "中共十八届二中全会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "930346b7627c4f50928d3f0e686dc025", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大阐明中国特色社会主义的总任务是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中国特色社会主义的共同理想", "option2": "共产主义", "option3": "实现社会主义现代化和中华民族伟大复兴", "option4": "全面建成小康社会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国特色社会主义的共同理想", "option": "A"}, {"content": "共产主义", "option": "B"}, {"content": "实现社会主义现代化和中华民族伟大复兴", "option": "C"}, {"content": "全面建成小康社会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "93721c2fccf842418ba559085d1f5dee", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)是推动党内教育从“关键少数”向广大党员拓展、从集中性教育向经常性教育延伸的重要举措。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“三严三实”", "option2": "“保持共产党员先进性教育”", "option3": "“两学一做”", "option4": "群众路线教育实践活动", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“三严三实”", "option": "A"}, {"content": "“保持共产党员先进性教育”", "option": "B"}, {"content": "“两学一做”", "option": "C"}, {"content": "群众路线教育实践活动", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "945ef9d07adb4f1899301c6f743c2665", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "我国社会主要矛盾的变化,没有改变我们对(　　)的判断,我国是世界最大发展中国家的国际地位没有变。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "我国社会主义所处历史方位", "option2": "我国社会主义所处历史阶段", "option3": "我国社会主义所处时代条件", "option4": "我国社会主义所处历史交汇点", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "我国社会主义所处历史方位", "option": "A"}, {"content": "我国社会主义所处历史阶段", "option": "B"}, {"content": "我国社会主义所处时代条件", "option": "C"}, {"content": "我国社会主义所处历史交汇点", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "95d5d497d9044a55ba2786974d906d05", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2013年11月,(　　)审议通过了《中共中央关于全面深化改革若干重大问题的决定》,勾画了到2020年全面深化改革的时间表、路线图。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中共十八届三中全会", "option2": "中共十八大", "option3": "中共十八届四中全会", "option4": "中共十八届五中全会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中共十八届三中全会", "option": "A"}, {"content": "中共十八大", "option": "B"}, {"content": "中共十八届四中全会", "option": "C"}, {"content": "中共十八届五中全会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "96e70c20ccb14b1ba0f3a7faf948a0b8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平强调,要(　　)大力弘扬“红船精神”,让其永放光芒。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "结合历史", "option2": "结合民族特点", "option3": "结合时代特点", "option4": "结合人民对美好生活的需要", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "结合历史", "option": "A"}, {"content": "结合民族特点", "option": "B"}, {"content": "结合时代特点", "option": "C"}, {"content": "结合人民对美好生活的需要", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "98428a08ea77467cab5fc97f9db553a5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),优化政府机构设置和职能配置,是深化党和国家机构改革的重要任务。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "提高公信力", "option2": "转变政府职能", "option3": "解放思想", "option4": "加强协调", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "提高公信力", "option": "A"}, {"content": "转变政府职能", "option": "B"}, {"content": "解放思想", "option": "C"}, {"content": "加强协调", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9c0f736596b4493b9fdd631edc75ba58", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "提出全面建成小康社会新的目标要求的是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "中共十八届四中全会", "option2": "中共十八届三中全会", "option3": "中共十八届五中全会", "option4": "中共十八届一中全会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中共十八届四中全会", "option": "A"}, {"content": "中共十八届三中全会", "option": "B"}, {"content": "中共十八届五中全会", "option": "C"}, {"content": "中共十八届一中全会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a43a9291c1094a97a7e66c67a7c97de4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2017年10月18日,中共(　　)在北京举行。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "十八大", "option2": "十九大", "option3": "十九届三中全会", "option4": "十八届二中全会", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "十八大", "option": "A"}, {"content": "十九大", "option": "B"}, {"content": "十九届三中全会", "option": "C"}, {"content": "十八届二中全会", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a5598d837ddc40c8b1af99e54f6b0e97", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)年,中央国家安全委员会主席习近平主持召开中央国家安全委员会第一次会议,强调要(　　),走出一条中国特色国家安全道路。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "2014,坚持国防安全", "option2": "2015,完善国家安全治理体系", "option3": "2014,坚持总体国家安全观", "option4": "2015,坚持总体国家安全观", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2014,坚持国防安全", "option": "A"}, {"content": "2015,完善国家安全治理体系", "option": "B"}, {"content": "2014,坚持总体国家安全观", "option": "C"}, {"content": "2015,坚持总体国家安全观", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a79790b4f68446a587318af06b0926b5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平强调,我们坚信到(　　)时中华民族伟大复兴的梦想一定能实现。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "2020年", "option2": "2035年", "option3": "2021年", "option4": "新中国成立100年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2020年", "option": "A"}, {"content": "2035年", "option": "B"}, {"content": "2021年", "option": "C"}, {"content": "新中国成立100年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ae8f47bb63a241a4aef455cd3cb3ddad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在(　　)上,要坚持党的领导、人民当家作主、依法治国有机统一,健全人民当家作主制度体系,发展社会主义民主政治,推进社会主义民主政治制度化、规范化、程序化。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "组织建设", "option2": "思想建设", "option3": "政治建设", "option4": "作风建设", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "组织建设", "option": "A"}, {"content": "思想建设", "option": "B"}, {"content": "政治建设", "option": "C"}, {"content": "作风建设", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "aec300f122344bd7ab954c2cb13ccf80", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大提出确保到(　　)年实现全面建成小康社会的目标。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "2021", "option2": "2020", "option3": "2035", "option4": "2050", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2021", "option": "A"}, {"content": "2020", "option": "B"}, {"content": "2035", "option": "C"}, {"content": "2050", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b4ab907c642d4552a8d305b8199ef65a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2014年印发的《关于全面深化农村改革　加快推进农业现代化的若干意见》,明确了农村改革的八大任务,第一条就是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "提高农民收入", "option2": "完善国家粮食安全保障体系", "option3": "增强农村活力", "option4": "提高农业的产能", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "提高农民收入", "option": "A"}, {"content": "完善国家粮食安全保障体系", "option": "B"}, {"content": "增强农村活力", "option": "C"}, {"content": "提高农业的产能", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b55ff205b59c41d297531ee97e926fd9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平强调,我们坚信到(　　)时全面建成小康社会的目标一定能实现。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "2035年", "option2": "中国共产党成立100年", "option3": "中华人民共和国成立100年", "option4": "2050年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2035年", "option": "A"}, {"content": "中国共产党成立100年", "option": "B"}, {"content": "中华人民共和国成立100年", "option": "C"}, {"content": "2050年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b6058e1d2fa348db926652888da36f37", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2017年9月,(　　)表决通过《中华人民共和国国歌法》,维护国歌尊严,增强公民的国家观念。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "十一届全国人大三次会议", "option2": "十二届全国人大常委会第二十九次会议", "option3": "十二届全国人大常委会第十九次会议", "option4": "十二届全国人大常委会第八次会议", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "十一届全国人大三次会议", "option": "A"}, {"content": "十二届全国人大常委会第二十九次会议", "option": "B"}, {"content": "十二届全国人大常委会第十九次会议", "option": "C"}, {"content": "十二届全国人大常委会第八次会议", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b699fe9107314516aa58b8ccfb587ba3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),是我国经济转向高质量发展必须跨越的一大关口。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "污染防治", "option2": "打好三大攻坚战", "option3": "经济结构转型", "option4": "精准扶贫", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "污染防治", "option": "A"}, {"content": "打好三大攻坚战", "option": "B"}, {"content": "经济结构转型", "option": "C"}, {"content": "精准扶贫", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c161707ebc794e298ddf7a086a186c2a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在(　　)上,要践行绿水青山就是青山银山的理念,加快生态文明体制改革,形成节约资源和保护环境的空间格局、生活方式,建设美丽中国。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "物质建设", "option2": "生态文明建设", "option3": "政治建设", "option4": "社会建设", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "物质建设", "option": "A"}, {"content": "生态文明建设", "option": "B"}, {"content": "政治建设", "option": "C"}, {"content": "社会建设", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c2f92854f49241f78b6afb85bded1e9e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),是落实习近平新时代中国特色社会主义思想的实践要求。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "“八个明确”", "option2": "“四个伟大”", "option3": "“十四个坚持”", "option4": "“四个全面”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“八个明确”", "option": "A"}, {"content": "“四个伟大”", "option": "B"}, {"content": "“十四个坚持”", "option": "C"}, {"content": "“四个全面”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c79597275cc947ec9a555719c4b4e7b9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2012年11月8日,中国共产党第(　　)全国代表大会在北京举行。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "十八次　　", "option2": "十六次　　", "option3": "十七次　　", "option4": "十九次", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "十八次　　", "option": "A"}, {"content": "十六次　　", "option": "B"}, {"content": "十七次　　", "option": "C"}, {"content": "十九次", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c853e2be1cf048b2aff205875fd8c8a7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)率先签署全球合作应对气候变化的《巴黎协定》。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "俄罗斯", "option2": "中国", "option3": "法国", "option4": "加拿大", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "俄罗斯", "option": "A"}, {"content": "中国", "option": "B"}, {"content": "法国", "option": "C"}, {"content": "加拿大", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cb4a89005e054649a365c253c49c5538", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,要把(　　)摆在首位。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "思想建设", "option2": "政治建设", "option3": "文化建设", "option4": "经济建设", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "思想建设", "option": "A"}, {"content": "政治建设", "option": "B"}, {"content": "文化建设", "option": "C"}, {"content": "经济建设", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cbe1527ec7374ba4951e6488efd6db95", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国通过兴办(　　),积极开展汉语教学和文化交流活动。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "孔子学院(学堂)", "option2": "老子学院(学堂)", "option3": "世界汉语大学", "option4": "老挝苏州大学", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "孔子学院(学堂)", "option": "A"}, {"content": "老子学院(学堂)", "option": "B"}, {"content": "世界汉语大学", "option": "C"}, {"content": "老挝苏州大学", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d3344c082b504b04ae1659cd4a02f4a8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "加快推进健康中国建设,把(　　)放在优先发展的战略地位。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "社会和谐", "option2": "民生福祉", "option3": "人民健康", "option4": "“以药养医”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "社会和谐", "option": "A"}, {"content": "民生福祉", "option": "B"}, {"content": "人民健康", "option": "C"}, {"content": "“以药养医”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d9aaf4d8a31e49e6b3b10d6c8c9dc33d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),是习近平新时代中国特色社会主义思想最重要、最核心的内容。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "“五位一体”", "option2": "“四个全面”", "option3": "“十四个坚持”", "option4": "“八个明确”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“五位一体”", "option": "A"}, {"content": "“四个全面”", "option": "B"}, {"content": "“十四个坚持”", "option": "C"}, {"content": "“八个明确”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "da77d0f2a75d4805b9bcc11a56c3d3bd", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2017年10月31日,习近平带领中共中央政治局常委瞻仰了(　　),重温入党誓词,宣示新一届党中央领导集体的坚定政治信念。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "中共一大会址、南湖红船", "option2": "中共一大会址、遵义会议旧址", "option3": "古田会议旧址、中共一大会址", "option4": "古田会议旧址、南湖红船", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中共一大会址、南湖红船", "option": "A"}, {"content": "中共一大会址、遵义会议旧址", "option": "B"}, {"content": "古田会议旧址、中共一大会址", "option": "C"}, {"content": "古田会议旧址、南湖红船", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dc9ea5670c7a4ae1a8e3aaceb398894f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,实现伟大梦想,必须建设(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A", "option1": "伟大工程", "option2": "伟大事业", "option3": "伟大斗争", "option4": "伟大实践", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "伟大工程", "option": "A"}, {"content": "伟大事业", "option": "B"}, {"content": "伟大斗争", "option": "C"}, {"content": "伟大实践", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e1cce9ea3cdc49e0af5a6914e44c322e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)是中国特色社会主义制度的重要组成部分,是中国共产党治国理政的重要保障。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "宪法修改", "option2": "建立监察委员会制度", "option3": "党和国家机构职能体系", "option4": "国家治理体系和治理能力现代化", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "宪法修改", "option": "A"}, {"content": "建立监察委员会制度", "option": "B"}, {"content": "党和国家机构职能体系", "option": "C"}, {"content": "国家治理体系和治理能力现代化", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e337526fc9e54c5ea8728042eac5f2c2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大阐明中国特色社会主义的总布局是(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "D", "option1": "“三位一体”", "option2": "“四位一体”", "option3": "“四个全面”", "option4": "“五位一体”", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "“三位一体”", "option": "A"}, {"content": "“四位一体”", "option": "B"}, {"content": "“四个全面”", "option": "C"}, {"content": "“五位一体”", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "efd278453e7e45d49e537a54fc31c455", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大强调,在(　　)建成富强民主文明和谐美丽的社会主义现代化强国。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "2035年", "option2": "21世纪中叶", "option3": "2021年", "option4": "2020年", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "2035年", "option": "A"}, {"content": "21世纪中叶", "option": "B"}, {"content": "2021年", "option": "C"}, {"content": "2020年", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f07734411cdf4646b9348e9162cd8248", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大的召开,开启了(　　)。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "改革开放新时代", "option2": "中国特色社会主义新时代", "option3": "市场经济新时代", "option4": "社会主义革命新时代", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "改革开放新时代", "option": "A"}, {"content": "中国特色社会主义新时代", "option": "B"}, {"content": "市场经济新时代", "option": "C"}, {"content": "社会主义革命新时代", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f391b7f95f0840d2abd9056cc48b8f97", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　)是国家政治生活中的一件大事,是党中央从新时代坚持和发展中国特色社会主义全局和战略高度作出的重大决策,也是推进全面依法治国的重大举措。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C", "option1": "实现司法公正", "option2": "维护底线公平", "option3": "宪法修改", "option4": "改善民生", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "实现司法公正", "option": "A"}, {"content": "维护底线公平", "option": "B"}, {"content": "宪法修改", "option": "C"}, {"content": "改善民生", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fc736d1bc84e416f8e2722c515a79bf5", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "(　　),是加强党的集中统一领导、实现机构职能优化协同高效的必然要求。", "questionType": "radio", "questionTypeName": "单选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B", "option1": "政企分开", "option2": "统筹党政军群机构改革", "option3": "统筹兼顾", "option4": "以人为本", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "政企分开", "option": "A"}, {"content": "统筹党政军群机构改革", "option": "B"}, {"content": "统筹兼顾", "option": "C"}, {"content": "以人为本", "option": "D"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "030815ca248144ed811b1c69891f18b3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于全面推进依法治国,下列说法正确的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "建设社会主义法治国家", "option2": "建设中国特色社会主义法治体系", "option3": "坚持从中国实际出发", "option4": "坚持共产党的领导", "option5": "坚持法律面前人人平等", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "建设社会主义法治国家", "option": "A"}, {"content": "建设中国特色社会主义法治体系", "option": "B"}, {"content": "坚持从中国实际出发", "option": "C"}, {"content": "坚持共产党的领导", "option": "D"}, {"content": "坚持法律面前人人平等", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0c35b127254d4936872327c63813547b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于培育和践行社会主义核心价值观,下列说法正确的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "弘扬革命文化　　　　　　　", "option2": "弘扬中华优秀传统文化", "option3": "弘扬社会主义先进文化　　　", "option4": "加强理想信念教育", "option5": "弘扬民族精神", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "弘扬革命文化　　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "弘扬中华优秀传统文化", "option": "B"}, {"content": "弘扬社会主义先进文化　　　", "option": "C"}, {"content": "加强理想信念教育", "option": "D"}, {"content": "弘扬民族精神", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "12bd09256d1747f2b588e36e7e2272b3", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党在新时代的强军目标是建设一支(　　)的人民军队,把人民军队建设成为世界一流军队。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,D,E", "option1": "体能充沛", "option2": "听党指挥", "option3": "意志合格", "option4": "能打胜仗", "option5": "作风优良", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "体能充沛", "option": "A"}, {"content": "听党指挥", "option": "B"}, {"content": "意志合格", "option": "C"}, {"content": "能打胜仗", "option": "D"}, {"content": "作风优良", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "204eb43e73424ee6a41b7e5566272073", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "加强城乡社会保障体系建设,应坚持(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "保基本", "option2": "多层次", "option3": "全覆盖", "option4": "可持续发展", "option5": "多渠道创造就业机会", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "保基本", "option": "A"}, {"content": "多层次", "option": "B"}, {"content": "全覆盖", "option": "C"}, {"content": "可持续发展", "option": "D"}, {"content": "多渠道创造就业机会", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "42ac1e0fc4d44c518b15c969c014c322", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "建设美丽中国,应坚持(　　)为主的方针。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,D,E", "option1": "收益优先", "option2": "保护优先", "option3": "开发优先", "option4": "节约优先", "option5": "自然恢复", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "收益优先", "option": "A"}, {"content": "保护优先", "option": "B"}, {"content": "开发优先", "option": "C"}, {"content": "节约优先", "option": "D"}, {"content": "自然恢复", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4ae66cb02d73448ba772e5faf1d87c2e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在发展中保障和改善民生,统筹做好(　　)等领域民生工作。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "就业", "option2": "教育", "option3": "收入分配", "option4": "社会保障", "option5": "医疗卫生", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "就业", "option": "A"}, {"content": "教育", "option": "B"}, {"content": "收入分配", "option": "C"}, {"content": "社会保障", "option": "D"}, {"content": "医疗卫生", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "543e6cba4dbd49098f48341f31289b98", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2015年12月,中共经济工作会议强调,着力推进结构性改革,在适度扩大总需求的同时,(　　),推动我国社会生产力水平整体改善。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "去产能", "option2": "去杠杆", "option3": "降成本", "option4": "去库存", "option5": "补短板", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "去产能", "option": "A"}, {"content": "去杠杆", "option": "B"}, {"content": "降成本", "option": "C"}, {"content": "去库存", "option": "D"}, {"content": "补短板", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5af2f7b923554d3b9f6340276836f4d4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于中央成立全面深化改革领导小组的目的,下列说法正确的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "分段治理", "option2": "改革总体设计", "option3": "统筹协调", "option4": "整体推进", "option5": "督促落实", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "分段治理", "option": "A"}, {"content": "改革总体设计", "option": "B"}, {"content": "统筹协调", "option": "C"}, {"content": "整体推进", "option": "D"}, {"content": "督促落实", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6ab0d78021424b3aac1515717316ab1f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "关于全面深化改革,下列说法正确的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "完善和发展中国特色社会主义制度", "option2": "推进国家治理体系和治理能力的现代化", "option3": "坚持社会主义市场经济改革方向", "option4": "让发展成果更多惠及全体人民", "option5": "加强顶层设计和整体谋划", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "完善和发展中国特色社会主义制度", "option": "A"}, {"content": "推进国家治理体系和治理能力的现代化", "option": "B"}, {"content": "坚持社会主义市场经济改革方向", "option": "C"}, {"content": "让发展成果更多惠及全体人民", "option": "D"}, {"content": "加强顶层设计和整体谋划", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "739d31672e304ea2a2957d5fa5022181", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新闻舆论工作要坚持正确的政治方向,切实提高党的新闻舆论(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "注意力", "option2": "引导力", "option3": "传播力", "option4": "影响力", "option5": "公信力", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "注意力", "option": "A"}, {"content": "引导力", "option": "B"}, {"content": "传播力", "option": "C"}, {"content": "影响力", "option": "D"}, {"content": "公信力", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7bbec71be15c413ebfbd9d6e37173831", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列属于中国特色全球治理观的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "合作共赢理念　　　　　　", "option2": "新型大国关系", "option3": "正确义利观　　　　　　　", "option4": "共建“一带一路”倡议", "option5": "构建人类命运共同体", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "合作共赢理念　　　　　　", "option": "A"}, {"content": "新型大国关系", "option": "B"}, {"content": "正确义利观　　　　　　　", "option": "C"}, {"content": "共建“一带一路”倡议", "option": "D"}, {"content": "构建人类命运共同体", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7be4e7b1e72a4a18a9fa36bd67d78c92", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "发展社会主义民主政治,应着力提高党的(　　),保证党领导人民有效治理国家。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "底线思维", "option2": "科学执政", "option3": "民主执政", "option4": "依法执政", "option5": "公平公正", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "底线思维", "option": "A"}, {"content": "科学执政", "option": "B"}, {"content": "民主执政", "option": "C"}, {"content": "依法执政", "option": "D"}, {"content": "公平公正", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8b3dc723278a449ab70516fb81a88d94", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国经济发展的新常态,即(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D", "option1": "经济增速加快", "option2": "从高速增长转为中高速增长", "option3": "经济结构不断升级优化", "option4": "从要素驱动、投资驱动转向创新驱动", "option5": "投资驱动加强", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "经济增速加快", "option": "A"}, {"content": "从高速增长转为中高速增长", "option": "B"}, {"content": "经济结构不断升级优化", "option": "C"}, {"content": "从要素驱动、投资驱动转向创新驱动", "option": "D"}, {"content": "投资驱动加强", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9ac7a1db59b94da28d1b75b12a8c288f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "实现中华民族伟大复兴中国梦就是要(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,E", "option1": "实现民族独立", "option2": "实现国家富强", "option3": "实现民族复兴", "option4": "实现人民解放", "option5": "实现人民幸福", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "实现民族独立", "option": "A"}, {"content": "实现国家富强", "option": "B"}, {"content": "实现民族复兴", "option": "C"}, {"content": "实现人民解放", "option": "D"}, {"content": "实现人民幸福", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9ed378aa3c5f4820b21479699ef380e1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "实现中国梦必须(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,C,E", "option1": "走中国道路", "option2": "照搬别国经验", "option3": "弘扬中国精神", "option4": "改旗易帜", "option5": "凝聚中国力量", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "走中国道路", "option": "A"}, {"content": "照搬别国经验", "option": "B"}, {"content": "弘扬中国精神", "option": "C"}, {"content": "改旗易帜", "option": "D"}, {"content": "凝聚中国力量", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a159feca54be4e3989866b2686eafe61", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十六届六中全会号召全党同志牢固树立(　　),坚定不移维护党中央权威和党中央集中统一领导。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "看齐意识", "option2": "大局意识", "option3": "政治意识", "option4": "核心意识", "option5": "主导意识", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "看齐意识", "option": "A"}, {"content": "大局意识", "option": "B"}, {"content": "政治意识", "option": "C"}, {"content": "核心意识", "option": "D"}, {"content": "主导意识", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a269b5b548b44a129fb1b6e17754c77e", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,以习近平同志为核心的党中央提出了(　　)的战略布局。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D", "option1": "全面建成小康社会", "option2": "全面深化改革", "option3": "全面依法治国", "option4": "全面从严治党", "option5": "全面实现现代化", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "全面建成小康社会", "option": "A"}, {"content": "全面深化改革", "option": "B"}, {"content": "全面依法治国", "option": "C"}, {"content": "全面从严治党", "option": "D"}, {"content": "全面实现现代化", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "ad72682542e9427693cf1cb5c47d23a4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共中央要求,群众路线教育实践活动以为民务实清廉为主要内容,活动全过程要贯穿(　　)总要求。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "通通气", "option2": "照镜子", "option3": "正衣冠", "option4": "洗洗澡", "option5": "治治病", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "通通气", "option": "A"}, {"content": "照镜子", "option": "B"}, {"content": "正衣冠", "option": "C"}, {"content": "洗洗澡", "option": "D"}, {"content": "治治病", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "bc947bc41b2f42fab6a94928b2728230", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共中央要求,群众路线教育实践活动以为民务实清廉为主要内容,着力解决(　　)这“四风”问题。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "B,C,D,E", "option1": "主观主义", "option2": "形式主义", "option3": "官僚主义", "option4": "享乐主义", "option5": "奢靡之风", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "主观主义", "option": "A"}, {"content": "形式主义", "option": "B"}, {"content": "官僚主义", "option": "C"}, {"content": "享乐主义", "option": "D"}, {"content": "奢靡之风", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c99fa4290c224c919abbe8c21278b5b7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大明确提出夺取中国特色社会主义新胜利必须牢牢把握的八项基本要求,要求全党坚定(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "C,D,E", "option1": "组织自信　　　　", "option2": "思想自信　　　　", "option3": "道路自信", "option4": "理论自信", "option5": "制度自信", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "组织自信　　　　", "option": "A"}, {"content": "思想自信　　　　", "option": "B"}, {"content": "道路自信", "option": "C"}, {"content": "理论自信", "option": "D"}, {"content": "制度自信", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "def7daf9a0bd4dbba6c019d6d2bf26b0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2015年12月,中央经济工作会议强调,实行(　　)的总体思路。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "宏观政策要稳", "option2": "产业政策要准", "option3": "微观政策要活", "option4": "改革政策要实", "option5": "社会政策要托底", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "宏观政策要稳", "option": "A"}, {"content": "产业政策要准", "option": "B"}, {"content": "微观政策要活", "option": "C"}, {"content": "改革政策要实", "option": "D"}, {"content": "社会政策要托底", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "edcc54393ce34ac5be6d761452da01ff", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八届五中全会强调,实现“十三五”时期发展目标,必须牢固树立并切实贯彻(　　)的发展理念。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "创新", "option2": "协调", "option3": "绿色", "option4": "开放", "option5": "共享", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "创新", "option": "A"}, {"content": "协调", "option": "B"}, {"content": "绿色", "option": "C"}, {"content": "开放", "option": "D"}, {"content": "共享", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f5cfcccba8374338b4da2c102fd06edb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "下列属于党的指导思想的是(　　)。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,B,C,D,E", "option1": "科学发展观", "option2": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option3": "毛泽东思想", "option4": "邓小平理论", "option5": "马克思列宁主义", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "科学发展观", "option": "A"}, {"content": "习近平新时代中国特色社会主义思想", "option": "B"}, {"content": "毛泽东思想", "option": "C"}, {"content": "邓小平理论", "option": "D"}, {"content": "马克思列宁主义", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f9e11f8d5f7549ed80495ebe329fb9e1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2017年12月,中央经济工作会议确定决胜全面建成小康社会的(　　)三大攻坚战。", "questionType": "checkbox", "questionTypeName": "多选题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "A,D,E", "option1": "精准脱贫", "option2": "缩小差距", "option3": "节约成本", "option4": "污染防治", "option5": "防范化解重大风险", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "精准脱贫", "option": "A"}, {"content": "缩小差距", "option": "B"}, {"content": "节约成本", "option": "C"}, {"content": "污染防治", "option": "D"}, {"content": "防范化解重大风险", "option": "E"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "254350bbdbf04be2bf7c2d6d194ea86f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "强化公民环境意识，倡导弘扬“___、___、___”的塞罕坝精神，营造爱护生态环境的良好风气。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "牢记使命", "option2": "艰苦创业", "option3": "绿色发展", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "牢记使命", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "艰苦创业", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "绿色发展", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "28f3dfd8bb1e460986c305f481eef52c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2013年11月，中共十八届三中全会审议通过了《中共中央关于全面深化改革若干重大问题的决定》，阐述了全面深化改革的___、___、___。 ", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "重大意义", "option2": "指导思想", "option3": "总体思路", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "重大意义", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "指导思想", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "总体思路", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "3572dcf1a5864dbd96dddb0b0f183c7b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党第十八次全国代表大会明确提出夺取中国特色社会主义新胜利必须牢牢把握八项基本要求，要求全党坚定___自信、___自信、___自信。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "道路", "option2": "理论", "option3": "制度", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "道路", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "理论", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "制度", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "4c711eac03314d1c84917610e7e3fb1b", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九届二中全会认为，___是国家的根本法，是治国安邦的___，是___意志的集中体现。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "宪法", "option2": "总章程", "option3": "党和人民", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "宪法", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "总章程", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "党和人民", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "50760719dd27450eb8b01578dc44e1ea", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十八大以来，全面从严治党成效卓著。要坚持反腐败___、___、___，坚定不移“打虎”“拍蝇”“猎狐”。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "无禁区", "option2": "全覆盖", "option3": "零容忍", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "无禁区", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "全覆盖", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "零容忍", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5677721058964a2bbff438a813200911", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九届三中全会提出，深化党和国家机构改革的目标是，构建___、___、___的党和国家机构职能体系。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "系统完备", "option2": "科学规范", "option3": "运行高效", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "系统完备", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "科学规范", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "运行高效", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "65f697d5adf249689b54787f2951cadc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新时代党的建设总要求是要全面推进党的政治建设、___建设、___建设、___建设、___建设，把制度建设贯穿其中，深入推进反腐败斗争，不断提高党的建设质量。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "思想", "option2": "组织", "option3": "作风", "option4": "纪律", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "思想", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "组织", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "作风", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "纪律", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "683a391a6ee94cb68e686eacd4593686", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "加快推进户籍制度改革，坚持___、___、___方针，推进农业转移人口城市化。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "自愿", "option2": "分类", "option3": "有序", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "自愿", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "分类", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "有序", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "73be5d331c494441a9d334761bfba121", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十八大以来，国防和军队改革取得历史性突破，形成了___、___、___新格局。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "军委总管", "option2": "战区主战", "option3": "军种主建", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "军委总管", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "战区主战", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "军种主建", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7a33b5dcddc64eeba2e52283e223addb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2015年12月中央经济工作会议提出的“三去一降一补”中指的是___、___、___、___、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "去产能", "option2": "去库存", "option3": "去杠杆", "option4": "降成本", "option5": "补短板", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "去产能", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "去库存", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "去杠杆", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "降成本", "option": "第四个空的答案"}, {"content": "补短板", "option": "第五个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8d70d3e0ee194a5795f1b6e95ce6f3f6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十九大报告强调在政治建设上，要坚持___、___、___有机统一。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "党的领导", "option2": "人民当家作主", "option3": "依法治国", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "党的领导", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "人民当家作主", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "依法治国", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9c11b3be962241f798fb4f1df2ec542a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十九大报告提出，青年兴则国家兴，青年强则国家强。青年一代有___、有___、有___，国家就有前途，民族就有希望。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "理想", "option2": "本领", "option3": "担当", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "理想", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "本领", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "担当", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9df2868fbbb542b9acd3d974859d0256", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2014年3月，习近平在十二届全国人大二次会议期间提出，各级领导干部都要树立和发扬“三严三实”，既___、___、___，又谋事要实、创业要实、做人要实。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "严以修身", "option2": "严以用权", "option3": "严以律己", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "严以修身", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "严以用权", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "严以律己", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "a87fb627ea414bc493dbcc9ee7b9909c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2017年12月的中央经济工作会议确定今后三年要重点抓好决胜全面建成小康社会的___、___、___三大攻坚战。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "防范化解重大风险", "option2": "精准脱贫", "option3": "污染防治", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "防范化解重大风险", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "精准脱贫", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "污染防治", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "b11946644929481f98f006490ad0f97d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "十八大以来，我国不断深化考试招生制度等教育综合改革，加快推进中西部教育发展，加大对___、___、___、___基础教育的投入力度。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "革命老区", "option2": "民族地区", "option3": "边远地区", "option4": "贫困地区", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "革命老区", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "民族地区", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "边远地区", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "贫困地区", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c07b265add5842e88c34bd0aeb78af6a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十八大以来，我国开放型经济新体制逐步健全，___、___、___稳居世界前列。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "对外贸易", "option2": "对外投资", "option3": "外汇储备", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "对外贸易", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "对外投资", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "外汇储备", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c5f32c2ffa1d4d3d92de06b1d1a66f91", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "金砖精神包括___、___、___、___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "开放", "option2": "包容", "option3": "合作", "option4": "共赢", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "开放", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "包容", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "合作", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "共赢", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cc2747e2ff2e4efa9550ae3935b4ea27", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平总书记指出，实现中国梦，必须走___、弘扬___、凝聚___。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "中国道路", "option2": "中国精神", "option3": "中国力量", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "中国道路", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "中国精神", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "中国力量", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d59bb3bfcd0a4cabbdc442f30c999a99", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十九大报告强调在外交工作上，推动建设___、___、___的新型国际关系，推动构建人类命运共同体。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "相互尊重", "option2": "公平正义", "option3": "合作共赢", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "相互尊重", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "公平正义", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "合作共赢", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "dd9451fcb00e4f928c171fe2a902a989", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2016年2月，中共中央在全体党员中有序开展了“___、___、___”（简称“两学一做”）的学习教育。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "学党章党规", "option2": "学系列讲话", "option3": "做合格党员", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "学党章党规", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "学系列讲话", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "做合格党员", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e4873f0e4394487e930586218fac07a4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中华民族迎来了从___、___到___的伟大飞跃是中国人民奋斗出来的。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "站起来", "option2": "富起来", "option3": "强起来", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "站起来", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "富起来", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "强起来", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e5a09d32d41c466687dc2561ec35ae5c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国共产党第十八次全国代表大会要求以改革创新精神全面推进党的建设新的伟大工程，建设___型、___型、___型的马克思主义执政党。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "学习", "option2": "服务", "option3": "创新", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "学习", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "服务", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "创新", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "e74e289db8a4441aba697dfbf5a50fc2", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党的十九大报告强调在台港澳工作上，要全面准确贯彻”___”、”___”、”___”、”___”的方针，沿革依照宪法和基本法办事。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "一国两制", "option2": "港人治港", "option3": "澳人治澳", "option4": "高度自治", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "一国两制", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "港人治港", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "澳人治澳", "option": "第三个空的答案"}, {"content": "高度自治", "option": "第四个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f26fb70d523644dea9da511c66fb5655", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "坚持发挥中国共产党的领导核心作用，提高党___、___、___水平，保证党领导人民有效治理国家。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "科学执政", "option2": "民主执政", "option3": "依法执政", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "科学执政", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "民主执政", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "依法执政", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "f7779e2fbee444be98c690e2de423a71", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平总书记在十九大报告中指出，___、伟大工程、___、___，紧密联系、相互贯通、相互作用，其中起决定性作用的是党的建设新的伟大工程。", "questionType": "fillblank", "questionTypeName": "填空题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "", "option1": "伟大斗争", "option2": "伟大事业", "option3": "伟大梦想", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "伟大斗争", "option": "第一个空的答案"}, {"content": "伟大事业", "option": "第二个空的答案"}, {"content": "伟大梦想", "option": "第三个空的答案"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "083df6238cef4c498a2b56f1d2d7eb93", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国精神是凝心聚力的兴国之魂、强国之魂。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "0c9474eb7e4947f69b6610f4ebfcf35c", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "推进文化体制改革,文化企业应抛弃市场占有率、收视率、票房和发行量等作为衡量企业效益的唯一标准的经营理念。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "170f8ea775034c78be83409e49b9cc02", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面依法治国,应坚持党的领导、人民当家作主和依法治国三者有机统一。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "19b35192b8bc445fad359c32f07cedbb", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大后,中央政治局做出了关于改进工作作风、密切联系群众的六项规定,认真解决党风廉政建设中的突出问题。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2734a581747b4aa1bac34f351a144f58", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从全面建成小康社会到全面建成社会主义现代化强国,中间还存在一个基本实现现代化的战略安排。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2cc18427219a4e73b47ae745a49eb985", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“三严三实”专题教育活动主要是针对广大党员的经常性教育活动。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "2fc33de2f2a741099fe9d86bf388a3e1", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "合作共赢理念,为全球治理体系改革和建设贡献了中国智慧、提供了中国方案。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "34fc5cafe3934c48af0dd3cd1fe4e5ad", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "2015年3月,我国首次启动针对外逃腐败分子的“天网”行动,深入推进缉捕在逃境外经济犯罪嫌疑人的“猎狐”行动。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "456cc492a18d44a2bcb022e75eb1ddc4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "发展中国特色社会主义文化,要结合中国特色社会主义伟大实践,加快构建中国特色哲学社会科学。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "45e3306855004f82b257c53b06486cf6", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "从中共十九大到二十大,是“两个一百年”奋斗目标的历史交汇期。(　)　", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "52648f3c0ae049b596829bc6337362a9", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面建成小康社会,就是要确保2021年所有贫困地区和贫困人口同全国人民一道奔小康。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "530a163bf3f24c5fa7428218c47db64f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "习近平新时代中国特色社会主义思想,是马克思主义中国化的最新理论成果。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "56edb3cdd37a473ebadc6703605bd8a0", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "推进需求侧结构性改革,是适应和引领经济发展新常态的重大创新。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "5a21e4ba462d45a8930a3bed9dc46b42", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大精神归结到一点,就是坚持和发展中国特色社会主义。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "606515d13e1743d89a2a06cb026b0956", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "随着我国社会主要矛盾的变化,建设中国特色社会主义的总依据也发生了变化。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "6885165f5fc94c4c90a5fc8faab0c184", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中国设立300亿人民币的中国气候变化南北合作基金,支持发展中国家应对气候变化挑战,同世界各国携手共建生态良好的地球美好家园。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7e2da28ef7fa487784ba6529dc198f17", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "宪法是国家的根本法,是治国安邦的总章程,是党和人民意志的集中体现,因此不需要修改。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f08cd7598ae4d9f933654799703cd6d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面推行河长制,是完善生态文明制度体系,保护生态环境的重要举措之一。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "7f82b40f09a84766851602b86d4f75d7", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面准确贯彻“一国两制”的方针,既要掌握宪法赋予的中央对香港、澳门的全面管治权,也要尊重基本法的相关规定。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "82c3fc80d2924edd9dfd33ab85ea20ea", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大提出新时代党的建设总要求,突出政治建设在党的建设中的重要地位。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8920e4fd39ae44d487deb90cd7ed7c7d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "党中央提出“学党章党规、学系列讲话,做合格党员”是针对党内“关键少数”的经常性教育举措。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8aed4536a8594a718a20211d5469c803", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "改善民生,应切实维护包括食品药品安全在内的公共安全,切实维护社会稳定,着力建设平安中国。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8c61c23806524151a624d8671d7fb0ca", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "在发展中保障和改善民生,应从人民群众最关心最直接最现实的利益问题入手。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8da7318ffa1e480397a1d1a546fdd11a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面深化改革是实现中华民族伟大复兴中国梦的关键一步。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "8fbcf66c15a24be491b98cd9fa6ce313", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "新时代中国特色社会主义思想,明确坚持和发展中国特色社会主义,总任务是实现共产主义。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9018d32b056f4f5b9ea6ff559f65e013", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "我国社会主要矛盾已经转化为人民日益增长的美好生活需要和不平衡不充分的发展之间的矛盾。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "9ac15ffc52ea409191ab5406520334fc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "蹄疾步稳推进全面深化改革,重点是增强改革系统性、整体性和协同性,压茬拓展改革广度和深度。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c518808aa28c4ed1a9b6b4c9846f2e75", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "坚持和完善民族区域自治制度,应强调坚持统一与自治相结合、民族因素和区域因素相结合。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c54c0844c32948eab409453fd13b11fa", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "全面建成小康社会,最艰巨最繁重的任务在农村。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "c7c7d6d56ee34efd98950cd953b4e71a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,我国在载人航天、深海探测、暗物质粒子探测、量子通信和核反应堆测试等重大科技领域成果显著。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cb6224d672614034a8b07e27b9219d0a", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八大以来,以习近平同志为核心的党中央高举和平、发展、合作、共赢的旗帜,推动建立新型的国际关系。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cc7dd97de5534aaea03fb7c10e9fd4f4", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "为了牢记历史,弘扬以爱国主义为核心的民族精神,十二届全国人大常委会第七次会议决定,将9月3日确定为南京大屠杀死难者国家公祭日。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cf51ca4896324f6f86bdc1ede39f91a8", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "改革开放是决定当代中国命运的关键一招。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "cf824e0f4e3a4c899b0931558c4dae5f", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十九大提出的一个重大时代课题,就是从理论和实践结合上系统回答新时代实现什么样的发展、怎样发展的问题。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d2ad04c7b99b4d21af990a9a1a8faa37", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "强化公民环境意识,应倡导弘扬“不忘初心、艰苦创业、均等发展”的塞罕坝精神,营造爱护生态环境的良好风气。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d3fb941e89614c35beb782a1cc09a743", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "中共十八届三中全会提出了全面建成小康社会新的目标要求,强调要牢固树立并切实贯彻五大发展理念。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d47ece5a8b404996b982b40c32c0d1cc", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "“十四个坚持”是实现中华民族伟大复兴中国梦的“路线图”和“方法论”。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d62b8e2ec6af4d5ab0b24a19dfee808d", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "发展社会主义民主,就要毫不动摇坚持人民代表大会制度,与时俱进完善人民代表大会制度,推动人大工作迈上新台阶。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "d99d372394b2433488af09e2f68c8533", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "推进全面深化改革,包括新一轮农村土地制度改革以及院士制度、考试招生制度、金融、价格等各项改革。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "正确", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}, {"currentPage": 0, "pageSize": 0, "uid": null, "createBy": null, "createDate": "2021-04-18 22:36:34", "updateBy": null, "updateDate": null, "remark": null, "isdelete": "0", "questionId": "fb3c5a8374aa42ffbfd84b3053c2ed98", "courseId": "98e3e3f199714dc7bc55d83b14400362", "questionStem": "实现基本公共文化服务标准化均等化,应建设覆盖城乡的五级公共文化服务网络。(　)", "questionType": "trueflase", "questionTypeName": "判断题", "courseLineId": "318f133a9cce4ed3abe4a19ff8535c1e", "courseLineNumber": "第十一章", "questionClass": null, "analysis": "", "answer": "错误", "option1": "", "option2": "", "option3": "", "option4": "", "option5": "", "option6": "", "option7": "", "option8": "", "option9": "", "option10": "", "isUpperLower": "", "isSort": "", "tableName": null, "score": null, "path": null, "schoolId": "016e516c7a4e4f159fe0c9b89e73980c", "options": [{"content": "正确", "option": "正确"}, {"content": "错误", "option": "错误"}], "list": null}]}}